是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

蟹棒不正

🥺

ok

屌你老母

幾好

你個名都好多好嘢食

只限香料

又食垃圾

個醬係配蟹柳??

牛肉？

竟然遇到有人同我一樣無論食咩都係用叉唔用筷子

有咩問題 btw 支匙羹裝飾黎 我淨係用叉的